[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [06] 森林之夢

1001搶完唔開post

［HK-Nostale] Gamecyber 新夢之歷險

廣告：

官方網站：

簡介：

由2007年開始於香港營運的MMORPG

眾多玩家的童年回憶

於2020年1月14日追加新服：森林之夢

更新7章改版

並正式更名為 新夢之歷險

有關舊有Server現況：
星河之夢 / 大地之夢 (已移除)
天空之夢(健在 , 多人掛機)
海洋之夢/冒險之夢(已無活人)

新Server - 森林之夢現況

4個分流 極度多人

開服2個月玩家數目急速增多
Server一直持續爆滿狀態
爆滿3個分流
長期無法進入分流1

地區各處都有人做任務
每日持續有大量遠征團出發
天惡陣營 雪地每晚大戰
物價不會太高
可以自給自足 賺錢生活所需![/limegreen]

家族：

現階段森林之夢眾多家族發展已成熟
亦陸續有新家族成立
大家可以自行選擇心宜家族進入

現時活動(進行中）：
2020冒險家特訓團 （僅限 森林之夢）

有任何疑問 /意見可於本Post提問 回覆 及 討論

歡迎推Post 令更多人可認識並暢遊Nostale

謝謝！

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作!

留名

Pish

推

想問下9轉咒連盒咩價位?

全新

試下收35

9轉弓係咪新手無用 見有廿幾防收左個 但佢玩副武
感覺上低lv刀仔好似收收地皮

好似係要AW刀仔玩先勁 招大技都係用刀仔

睇黎轉放番出去先得

見之前有人問活動升到85拎邊隻同伴好
着選近戰ragnar 有兩招技用 打怪一流
次選魔法攻擊嘅妮恩維京法師 10秒加防buff 打王用幾正
然後就係隻刷錢團王第三
最後個兩隻垃圾

88lv最好用光弓升
有蛇打a6.1成本低啲 唔洗整多隻分身人仔加技
1-88-aw10都係光弓
Aw10睇你搞唔搞下把刀仔 88刀神 古都夠打污染森林 但最小張卡要點到100攻先好玩
升到95/aw25轉刀先玩9轉弓又得

夾到人齊加技分身的話
升到aw10 入a7村 三條友一齊升污染通道（a7村上面）/兩條友升污染森林條河上面 由右上時空向左刷
咁的話可以用88刀升 入粒爆傷爆致 a/b/c加傷盾
再點到100攻後全能 會快過用光弓升好多（應該快3成-一半時間）
三條友最好包一隻光弓啦都

其實光弓應該點攻/血/屬 點樣點

升C就100攻全血啦
力度有蛇唔驚打唔入，加多少少血比自己有時間食強水
利申：試過滿血20K比D怪直接爆死。

森SER 9轉劍全新幾錢左右?

上個post尾有個巴打話開左個族
宜家仲收唔收人

已經幾隻 99 + 50幾aw

新手玩左一個禮拜劍士想轉玩咒師
想問一下森ser比人帶死地要幾錢？
抽到超級幸運夢古，想問一下拎去放幾錢左右？
咒師係唔係直接用夢古夢古就得架啦？
依加開始玩..仲趕唔趕得切個85lv活動..

爬文見到夢古夢古 同北極熊 邊隻會好用..？

留個tg?

已經無上去on轉左玩switch
一件aw裝賣緊幾錢？

應該係講緊我😂
而家我唔係咁想玩森林所以冇招人啦🤦🏻‍♂️
廢事啦

已經有人放 35 防

ok

welcome uk/us
一個月玩緊aw裝了

咒前期可以升得好快，尤其打怪有回流、玄冰盾、光罩
跟番 lv... 每張地圖都洗下怪，邊做主任務
2 轉打左唔洗點用
到 46/7 可以用張 2 轉卡去隕石拉怪清怪，升下 lv 先
升 1 轉到 35 job 就用聖光魔法師
繼續跟主任、洗下地圖打怪
直到做完 55 lv 時空任務，應該 62lv (我新年假開始玩，頭幾日升得好快)
但你都可以喺 55 lv 去解 4 轉任，基本上除左隕石嗰 part 都係主力用聖光卡
原因不外乎係有神武、防禦技、回血
至於死地，你升左張卡到 20 job 就有得入家族打
基本上升得幾快，80 lv 隨時 2-3 日 2 場死地開晒女神就到 ...
我只係星期五六夜場先打到死地，有記錄打幾多場升到 83（仲停留喺呢個 lv）
由 62 開始打到 83，大概 8 場，因為星期五六有雙經，想升快啲就開埋女神
光咒過 80-90 job 你可以升下其他卡，例如水咒 / 海咒
如果有 9 轉大賢者卡，可以三揀二升

有d咩技能係一定要學 除左玄冰盾 回流
希望今晚可以升到36lv解火法😂😂

森ser班友搞到兔團無得打
到底班友係咪篤灰篤上癮

火球 冰球 光槍 魔導彈 光之護罩 回復氣流 落石 吸魔 水龍捲 瞬間轉移(多錢先學 多cp先學) 不過神殿穿牆快好多 不過寵同穿唔到 要小心死

2轉火咒拎咗張卡升到有火神buff就算 用返一轉
1到 46lvl 接3轉 去隕石（西部礦山左上）洗怪洗100百合花打ts拎3轉光咒 之後去到80 都係用3轉光咒 除非你有9轉AM

有9轉淨升爆9轉就得

85光杖+9轉咒 單清到低死 （80光精 9轉+10up 暗抗等等）

真係得港伏玩bug 卡王係可以完全正當化

bug龜 bug fm bug技 bug寵IC執嘢 卡王刷raid

全部都可以正當化

我100% 支持report多啲 篤多啲灰 大家魚蛋論就最公平嘅

1. 全ser回溯 再bug / 卡王 同第2點一樣
2. 有份bug / 卡王 ban哂佢

好耐無玩 好多新野唔識想請教下
1. S卡果啲石係點黎既呢? 同埋分配果時係random?
2. 我見有所謂既名裝係P場度可以買 但平時點樣先可以刷到咁高名去買呢啲裝呢?
3. 以前好似無人用同伴咁濟 依加見到好似好多人用 依加係好勁?

thanks!

咁咒師要用咩寵同同伴？ 岩岩拎左雷登 回血都回唔到係咁死

想問下8轉咒點咩PT好?
有新暗精

9轉咒升AW係咪都建議100攻全血?
同埋d怪係咩屬性 建議準備咩抗裝?
唔該哂

係呀 班友仲要開外掛真係唔知jm9
開發應該改晒所有團嘅卡王點
以後戰青兵、小芒九尾要快啲改了
唔好再比玩家bug王卡王
應該大家都要玩實戰架嘛
一係就唔好出

咒應該加屬為主吧，不過我唔係玩咒，都係睇族人講。
以6.1計 火同暗屬，最好就88古C手+75名鞋
最緊要D飾要高減致，因為D怪爆傷好撚痛。

咒係咪85光杖好過88名杖？好似見冇咩人推88名杖 除左9轉用85之外 其他轉係咪用88好啲？
同埋想問下盾sl個啲係咩黎？姐係幫你張s卡加點？thx

2.P石/即戰/遠征/雪地
3.係，有左同伴變身卡之後有用左好多，會有加經/回血加防之類既Buff

真呀 開發都唔洗請咁多it啦
咁多港服玩家幫手試bug
仲有外掛穩定物價 錢都唔洗用就齊水光雙抗6合啦

雷登垃圾唔洗拎
用哼/85lv拎活動Ragnar 隻維京近戰同伴
寵 火狐 水瀨 北極熊 冰雞 是但一隻

S卡上石？
要打6-9轉團 活動團 6/7轉npc換石 同6.1天惡團先會有s卡入石粒石料出
不能交易 不能掉落 不能賣
但可以儲起 用卡盒連卡比人幫你入石 當買石（首先要條友信得過）
1石入落攻防能就最好 其他都係入廢左
1攻/防石=10攻 10防 能石=100血魔
自己上nosapki睇咩箱出咩石

基傷85杖同橙效完勝88杖
你無錢咪用88名杖
你pvp都可以用88杖嘅 但無謂晒錢啦
講真pvp人地aw48食晒書你傳10裝都無得打
你開支野嚟比較下 自己揀咩杖岩你用
卡升到21job開始有pt點落張卡到
武器個盾sl 直接加落你右click張卡面板既點到
Eg 點左70攻卡 你個盾sl11攻 張卡就變81攻
100卡就頂 要靠入完美石加攻 入石都係100下就頂
+15 99job +100石 張卡就叫完美左
入石係random加 睇運入到咩效

85杖無加5000mp好似好蝕咁定主力用減mp用量飾可以彌補到？

卡pt點能會加 武器有sl能會加
入石入到能會加
飾可以加
食招熊又會加
時裝都會加

你講啲寵 公廁去到港伏都變哂神寵 成千蚊隻

500mp...
你玩到上去萬幾2萬mp

冇用的
飾 點都要用-致
窮就用-致 有錢就+血-致

北極熊廢到咁都有人要 1分鐘入面威水完就做返豆腐頂怪一定係火狐 有技仲好頂過用隻人去頂

火狐即係 焰光靈狐 ?
我係nosapki見d stats好似同夢古差唔多 佢有特別勁?

烈焰仙狐 ， 係焰光再進一階

隻狐比夢古減傷多 行得快 打怪生狐仔又可以補血
不過實際用過你就知點解 都唔知點形容 總之就最慳寵守既頂怪寵

有技用嘅Otter 好似硬啲
冇技就唔夠inferno硬

Otter 同inferno即係咩寵
刷aw 我帶過冰雞 仙狐 水瀨
結果都係仙狐好用又無咁易死 冰雞好快就瓜

Otter應該係水瀨
inferno=仙狐

Otter 都係貪10%攻防 同用技吸怪又暈 無傷刷一波怪咁滯

就係吸完嗰下好快就死

新玩留名 琴晚升到20lv就左弓手 舊陣時都冇乜點玩都係30-40

想問下有冇攻略點玩 巴哈d文又舊07年

想問點升lv 技能點配
同埋乜係5轉弓手卡 幾lv先解到？
係咪要由1轉解到上5轉 定夠lv直接解5轉
爬過下文 因為5轉光屬弓手打乜野死地勁
但5轉後既弓手係咪都冇用6-9轉？
出到9轉都仲係用5轉？
同埋佣兵同寵係咪用解任送就得？唔洗去捉？我見捉個d好似仲廢過隻羊。

新手玩緊弓手23Lv,
有無巴打可以比下意見

同伴用85送果d最好
竉就打雞團進一隻都ok
弓手要解2、3、5、7轉（依4張最有用）

搵多條友陪你玩係最好既方法

你慢慢去到36解2轉就會明
係卡嚟5轉光弓通常會同人買因為低lv好難解
同伴可以唔用 寵平平地用夢古夢古

85送個隻揀邊隻好 弓手用
寵打雞團？係咪活動跌個d?進係進化？有得進化？
升lv係跟主線解 定抑或刷怪刷圖時空快？
技能點應該點加定乜都學哂師兄。
Google搵d文全部都07年最新都係講緊3轉

夢古夢古係咪依家個活動可以刷？ 5轉同人收大約幾錢 20lv都用到？

5轉要55lv job 大約16防
夢古有個團抽 右下角時不時彈出嚟 一隻大約8-10防

防係咩意思？防爆搵人帶？

防爆搵人放

防爆 你當係黃金咁畀人拎嚟做通貨
5轉卡可以入盒之後買賣

Thanks

《夢之歷險》將於2020-04-07 (二) 10：00 - 15：00進行伺服器維護。

●「【開啟商店】按鈕於競技場上消除人物硬直問題」修正

●「卡王問題」修正

●「各種活動遠征團」金幣掉落量與英文版同步調整

●「噴射龜」動畫異常修正

●「蔥爆辣炒炸子雞」稱號更正為「加勒比船長」

係咪姐係會有返兔團 但得幾千蚊

可以唔洗打團

多得班人唔少

金錢39000變3900

攬炒成功

見到d人賣一隻狐理要成80幾防...
低lv入團又比人踢
一場都打唔到

多得班外掛唔少

一時又話夢之變速食game
一時又話冇團刷大錢沖卡又剩
Rpg game 本身就係慢慢玩架啦
成班友自相矛盾

以前就係慢慢玩 依家仲邊會係
個氣氛都唔同哂 玩緊既都唔再係學生

半年就有人+15卡 +10裝 9XLV
以前天海SER圯碼幾年先得

而家天毛滿月量產 點同以前
你無5轉淨係刷天毛都刷到傻

有冇巴打個族收新手57LV弓

宜家跌天毛都未必執
隻寵自動執到就算 執唔到都由佢
升lv要緊 除非快到有時間多到冇嘢做先執返

其實人地SER卡王真係會一早BAN
原廠都會不停改到你就算卡到都冇用
係港伏先唔理

睇下你入咩族啫 我個族日日掛機可咪吹水 打下雪地王
人手打豆

咩族關咩事
升c lvl 時間 速間 > all
天毛先$540/條

btw 我uk/us not港伏

Thx 大佬
另外可以問下超級幸運夢古價位係幾多
次次問人收幾多個個都話自出...😂

想問一問火狐點拎同埋點樣升級架

雞團打藍果 拎去餵飽神秘之蛋 有機會變狐b
然後餵綠果進到2階 再餵就到3階 即係仙狐
進唔進到睇運

thanks

我見有人開咗幾次都唔夠人
係咪而家已經無人會打

係 唔efficient

咁新手係咪除咗課金，就無途徑拎夢古

隔離us ser 派緊戰國夢古
有性趣過去玩下

其實所有寵都係脆到死基防咁低 d怪是但打你隻寵都千千聲 都係個buff既分別姐

放神83劍 意留tg

我成日都開，但唔夠人玩

Ching幾點開到

想問呢到巴打們係玩US定UK多

HK

sor
回錯po

自食一打

8點即戰後in ser 1

咁正

一陣潛晒水個港服打手又話量產左影響物價

好老實 唔會叫新人玩HK 伏
GC係一個極不負責任同離地既代理

我招呀 仲入唔入

買啦 全新嘅8-9防
打即戰 打小遊戲都賺到啦8防

我入左第二個族了 thx

新手想問85LV送個隻傭兵揀邊隻好???弓手用

多唔多人玩

冇人肯帶打支雞...入親都踢人 個個都圍威喂好似玩單機咁 問野又冇人應 新手適應唔到

唔好斷人財路啦

B啦

咁係事實wor出完森林之夢之後d處理手法簡直關公災難

明顯唔係講緊gc
gc柒都唔係第一日嘅事

welcome to us

如果玩開其實隻古冇用

周街都係 水瀨 仙狐 冰雞 全部公廁公到可能人人都有兩 三雙喺手

宜家nosmall 200點一隻仙狐 計返好似先廿幾30蚊隻
利申 數學差

係得港伏特別版先整到隻隻神寵咁 成幾百千蚊隻
連坐騎都係40萬game$左右就有 港伏垃圾騎又幾百一千

真
us/uk 喺一村問兩問都有人畀錢學技 得閑又幫你+ buff

點解?

隻野可以用住先已經好唔同

人nice 福利好 物價平

開新SER都係FOR比老屎忽玩?

有冇繁體補丁個D架?

當然啦
畀老屎忽玩 再伏啲玩回憶/怕麻煩嘅人玩 等佢哋賺到真錢
GC就抽盡埋宜轉水 應該都執
不過佢執唔執都唔關我事 公司同GM都係大話撚嚟
各位睇路

可以話我us/uk打手
但起碼唔會伏人玩隻連寵 騎都要幾百成千蚊先得一隻嘅港伏特別版先

唔洗識英文啦 入返個中文族有咩唔識就問
同埋咩國家ge人都有有d人英文分分鐘仲屎過你

你一句我一句 好似真係有錢收咁

GM都冇錢收
打手點有錢

坦白講 我打機都打左30年我真係未試過一隻GAME D玩家質素咁差
十問九唔應 問有冇公會收人又冇人理 問下點打征服團又冇人理
個個圍爐取暖 究竟玩呢隻GAME係乜野心態既玩家黎

收埋自己賺錢

玩得夢歷都應該00後? 慣左無禮貌唔點理人有D自閉?

應該廿幾歲啦

係咪已經唔會有人打低lv團
啱啱升到45升想打果凍團拎45武器
係咪諗下就好把野幾型想玩下

好有同感...玩左成個禮拜..差唔多全程單機咁
問有冇公會收人都係冇人加
入團唔洗幾秒比人踢走左
當初見公仔幾得意仲課左金抽時裝
依家有d後悔
有咩平台可以放野
想要轉去us體驗下//直接轉其他game

你有咩野係值錢可以放先

你對高質既中國香港玩家有意見 ？
反了？

琴日70防賣左隻夢古
跟住發現是但收一樣野就冇咁一半防爆 痴線 其他game d野都冇咁貴😂
有防爆80粒 高s4粒 香水3x支 星卡2個 冇啦

welcome to us

防爆先500k/1
金務爆先700k/1
高s先130k/1
港伏神寵係us

咩係夢古夢古

平有平玩貴有貴玩
隻game主要玩吹水啫
不過香港代理不嬲西

等我賣曬d野先

不過新手係入面咩都唔識， 真係搵鬼理你咩

唔係唔想帶，有好多幾十lv入嚟掛死地
又唔講嘢升完就走
帶到嬲 真係最少50 60有光卡先收

唔少係老手轉去玩 賺頭幾浸水 唔會理其他人
純粹佢地自己打到料同裝再放出去 新人打唔到咪焗買佢地既貨

但就係啲人唔撚吹水變撚左
早叫班友長玩就天空/美服

呢啲仆街我彩佢都傻
要帶升我唔撚帶自己隻分身人仔
你老味唔付出就想有收穫 你比錢我咪免費帶你掛死地
一係你就是但變張光卡幫下手補血幫手打
你傷低都無問題但一撚定要跟住

笑撚死

岩成日有啲柒咕碌10lv都未有就係商街門口叫招人帶打死地，有啲固泡都出埋，真係睬佢都有味

放野可能用2000fun放?

btw, 我都係us打手, 黎us服玩啦!
我遇過送野比我既情況:
1)新手果陣送左戰國夢古+jennifer+吉車騎
2)打水團有人送左滑板 (完全唔識佢)
3)打修團有人比左把44弩我(完全唔識佢)
4)有人比左件傳70袍我
5)有人比左set 古 63劍/62甲/58弩我

之後例如打55時, 你係1村是但pm幾個就會有人肯帶你打

會有族招人

物價方面, 如果你要玩到好top, 我就唔係好知了。 但如果只係普通就玩過港服好多。
1)課金的話, 買得愈多愈平, 唔計有活動果時, 大約1蚊兩點, 一點大約28k. 所以一蚊就有55k~60k.
2)首先吉車, 滑板果D騎都係幾十萬.
3)寵的話平可以用戰國/戰狼果D幾十萬(宜加送緊戰狼), 貴小小用冰雞都係幾百萬, 再貴D用otter都係3/4千萬。
4)裝的話, 整套普普通通既88名譽裝連香水可能4~8千萬, 如果唔整副武就再慳多1/3.
5)佢每日都有會免費抽野(唔知港服有冇) 機本上時裝/哼裝果D我都抽過, 唔洗買

完!!!!!

賺錢方面,
最好既方法係多開
打迷你屋 滿月/魚 8~10k
打光弓 7~8m
打冰塊10k
打80~99lv ic 唔打怪80k一場
刷名換裝換抗, 名抗600~800k一隻
宜加仲活動緊

不過, 不得不提就係us服有小小delay, 同有時會彈game........

再補充多一句, 如果玩的話我強烈強烈強烈建議你唔好用steam玩, 用佢官方果個登入器, 開個ac玩
利申:個人意見

uk/us未試過彈game

港伏就連開game都要煩個x-trap 成撚日話咩咩咩 強制彈鳩你

要玩的話玩us定uk服會好d
香服跑左2隻角色主線有d累 過幾日先再升lv
不過英文...我打開定Google Translate玩先😂

見到好多人係世界頻打am aw 果d係咩黎😂

玩 us, 冇玩過 uk, 但聽話少啲人
am aw 果啲都係簡稱黎

宜家嚟講US 多人啲
今日公告話會merge哂全部server 之後應該得international server

唔使太識英文 識
S/WTS = sell / want to sell
B/WTB = buy / want to buy
wp = whisper 密頻
c.o. = current offer 通常用喺勁裝 鬥高價買即係拍賣 不過都係賣家講
sp = specialist card 即係2-9轉 不過喺uk/us 會-1
例如 6 7轉團 喺uk/us 係sp5 6 raid
而直接指明果張卡會簡寫 例如 9轉咒 Archmage 就會講成AM 5轉暗咒 就 DG(dark gunner ) 其餘慢慢熟習下 好易明
r = rarity 稀有度 r1->可用的 r7->傳說的 中間自己計

另外就係uk/us 少啲人掛商街 多數用Baz 便利屋
普遍市價都可以直接睇baz價

其實入中文族就得 狗屋除外
問得就有人答 除非game rule 唔畀

同埋死地要55lv先入得, 一日8場 每場兩小時, 出王一小時
12-2 / 3-5 / 6-8 / 9-11

升55最好係跟主線, 大約15-20小時就算到55lv.

Us服同森ser邊個多人玩？
我第一次去森ser s1果陣成個人嚇親 密到呢

睇黎我要去解第3次主線了😂😂
一日8場咁多？！ 上面係香港時間？

係香港時間

你肯定唔係多分身掛係度？

用圖答你 不過US一村少人啲 但好少分身掛係度扮多人
另外act7村都成堆人

唔係us多
可能要就哂全世界唔同時區嘅人
係港伏改少到咁 當個個實有時間

我都覺得係, 日頭就多亞洲, 到晚上就多鬼佬. 幾平上唔會出現死城時段.(可能早上會少啲人)

原來果d係分身黎
心諗會唔會太多人

原來港服真係特別版

問一下隻夢古要點拎 我係信果到搵唔到佢..

要去nosmall禁

但係呢到咩都冇

你要shop果格買完先會寄比你

記得美服可以十五開

外國人有禮貌
情人節送心心
個個送完都會講Thankyou
而且仲有婚卡送

變左國際ser post

港伏打手唔推po
唯有幫下手

Gc唔出糧就唔做野

借問一下，唔同屬性既 42 / 48 / 60 抗裝（手套 + 鞋），通常幾多防收到 / 換到？

42 48 就放棄啦
火暗抗 直接上名抗5合
水光就60抗

有錢就搞/收全抗古c手6合 全抗巨人鞋6合

名抗呢類裝，應該係外傳、aw 啲地圖打到？
遊戲內容太新，仲停留喺 09 年，當時主流得 42 / 48 抗
42 抗應該用 10 防就收齊一種屬性裝（手套連鞋）？

名抗好似75 lvl就用到 一隻0合火暗10%
喺p場換 同你換88名裝一樣果隻npc

唔洗10防啦，啲成本好低，尤其48%光手光鞋，48%火手，其他42%啲人閃碎同好料都好低價收

小弟新手入坑 想問下咁多隻夢古既分別同埋商城而家賣緊個3隻入唔入得過?

可以上呢個網望下啲資料 有夢古能力睇添

有無 無小圈子家族收人 想轉族

可以入我族一齊玩
你幾lv?

海s 回收 古c巨人4抗 防爆 點品 意密詳談

89
問級黎做咩？
見到上個post有巴打入左伏族做工具人
我唔想做工具人

想講如果比較低lv 可能難升啲
因為我個族少人打低死

工具人係咩？
我地個族和平 一齊玩下咁 吹下水 開下族團
但我地唔似啲大族 有人帶升aw
如果你想輕鬆一齊玩下 就入黎啦！
我地都係主要80幾90

上個post見有巴打入完個伏族比人利用完就踢左
所以有少少戒心
我想入啊 方唔方便留低聯絡方式 我岩岩退左聽日先入到

Tg搵我啦！

有冇人知88LV雪地王裝同名裝 邊種好D?

你講嗰啲加屬武？

同稀就緊係名裝啦，唔同稀數值上好大分別，傳王裝有啲數值低過優名，名裝啲效又勁好多，不過如果傳王裝加左靚盾又唔同講法，分分鐘追到神名廢盾

帶升AW係咪買帶升 升AW10

雪地王出個堆88武無乜用
淨係無增傷都可以拜拜
你無錢/0課 打王出把傳88杖
咁都可以搵粒靚傳盾入 咁咪勁過無盾/無S盾效既88名裝

有啲族可以比防爆 買 act7 掛機位

啱，我微課玩戰收傳88火王劍入粒盾有全sl，加埋副武啲sl，+9火戰做到50防100血打怪無傷都無人care

想問下咒術師應該要點咩技能

幾耐世紀前
去act 6爆幾下咪又係死

其實6.1啲怪真係幾撚過份

著28甲A6都係好撚痛
仲要暈一次就暈十幾廿秒

咁點打

強水生命值硬接

刷6.1只會打惡(海魯丹), 佢其實早前改過版黎 天4段多怪咗好多, 惡4段唔知係咪 我無去睇好耐 舊時我係單刷惡4段升

1 帶寵帶同伴幫手分擔下 , 當然要高LV有抗啦 無錯 同伴都要有抗有裝 否則你都係唔好帶 寵一定要好頂 狐係最理想 惡係火暗怪
2 要加技, 士氣 神武 禱告 攻防水係必需 有幾多技可以加到就加幾多
3 組隊啦 搵多2條友同你打, 確保夠技起身
4 帶定大量強回準備食 唔好諗住紅血先食喇 黃血好準備定
5 有錢既. 爆埋精醒 死亡/太陽/惡魔卡打啦

不過都係用你好多寵守同伴守同強回 依家改哂活動團 D錢係得雞水咁多
自己諗辦法草錢買補給

想問9轉咒打aw應該點配點
有人話點全攻 有人話要點屬
好迷惘

我個人習慣係全屬
未試過攻卡會點

回巢第3日，想搵人一齊玩，有冇咩GP仲可以收人？

吓點會呀，琴日先打完迷2，十隻十隻咁引咁吸，未死過喎，無食過強水，只食白蛋

我80屬之後半血攻

其實自己啱用就得

80屬係計左武器sl+屬未 如果無計既話 其實得返好少point點攻？

其實我覺得加攻同加屬分別唔係真係咁大. 你可以去 search下夢之攻擊力公式, 一個係巴哈, 一個係2kf.

之後自已點下, 80攻全屬同80屬全攻其實分別唔係真係咁大.

簡化後嘅公式可以理解為:
打出黎嘅傷害 = 攻擊力 + 攻擊力 x(精%+sl屬)

當然如果好低抗的話加屬緊係好啲, 但怪抗去到5x~7x之後分別已經愈黎愈細

tg左你

想問下依家夢之全GAME最勁頂怪寵係邊隻,
想收隻寵番黎頂下
玩天空SER個時仲用緊夢古夢古,依家夢古夢古係咪已經唔入流?

應該係冰雞

你可以去 nosapki睇下, 其實好多數值分別不大, 例如戰國/火狐/冰雞/水水涮呢幾隻其實差唔多數值.

但就有屬性上嘅分別, 主人 buff嘅分別, 同埋水水涮有回血.

做act7主線第一個時石 佢話我act過低
要幾多lv先做到

要過咗act1-5啲時空先

認真呢.. 點推得哂

仲諗住可以靠做任拎下經升aw lv
唔通又要靠刷怪

啱啱重玩, 想問係森ser多巴打玩?

Ser1長期爆
死地時段4個ser都係（快爆了）

新手想收隻飛毯 有無人放

有無S卡配點攻略

想問下 aw10 係咪都係照刷怪 刷上去？
任又無得做

好想搵人一齊打act7

有無巴打放全新海咒

依家邊有人會幫新手......

HKD放龍騎90弓帳 龍騎90咒帳 詳情TG: TKLAG

推~

其實最少都要90LV先解到A7主線
因為A5.2主線時空要90LV
要解晒A1-5時空先可以打A7時空
跟nosapki時空個list清就得

A6.1主線有AW經
但你會卡打團任

係
AW10之後都係無限刷怪升LV
A7主線有AW經既 同埋都一定要解
但都係得幾LV既經

想請教下見到88lv既名裝要成280000先買到一件 有咩方法可以有效率啲升名譽呢?

一條友去刷污染森林條河上面個位
上名抗 時空記點 由時空右向中上打 再向左推晒佢然後回歸時空點
可以單刷呢到AW10單刷最易
太痛就卡走晒啲弓手佢升

美服好多人會幫新手

其實AW Lv點做 聽就聽得多

P石/B石 雪地打人 雪地洗名 打團 刷團
齊6隻分身自己刷/搵個fd同你6隻人雙排P場個競技角鬥場
嬴左啲幣拎去換名譽箱

咁多個方法係咪雪地洗名相對快少少

雪地洗名有限制
好似每隻人死10定11次後 你再殺佢唔會再加名

記得接雪地天使/惡魔每日殺人任務
有5000名一日

85Lv之後去搵一村中間個頭盔佬去act6

明白哂 即係咩方法都要做先會快洗到名

P石會最快
around 8分鐘一場1050名譽/每角色

P石既話有冇推薦邊個時空會好啲? 同埋係咪一隻人係果係等級range就可以?

35~45
35人仔就ok

想問下係邊接

自己一個都清到？

今日問fd拎左個天空塔點
幾好打

Btw 多謝巴打解答
係咪有打csgo 你個名

同個兩隻自己互打緊既天使同惡魔接
佢係中間張圖周圍走 要搵佢

齊加技分身好易清 個到可以升到AW60

係
vitality fanboy

放90(+2)弓 AC 3K以內搞定快餐 包2-7轉 光弓10
80%新光，新水/基本名裝/騎/抗/更多..
詳情TG:@wbjuice

雪地出王殺人3倍名 成日聽到族友係出王個陣輕鬆刷到幾十萬名

有冇巴打玩海洋？

升到上去有裝換先算

呢家d人剩係識升 aw4x都係用名裝 又唔肯自己整惡裝

防爆衝稀真係唔會跌？

你咩名

巴打我好低lv架咋

咁玩森s算啦

但想升到70lv 就算

唔會

咪黎海洋喇 已經唔係新手上路既地方 去森林算啦70
幾日就到70

惡裝打團啦 一係就95上去換其他弓 惡裝天裝唔好合咁浪費 除非本身係廢
依家都唔知森s神手點打裝喇

玩多兩個月應該夠人刷團掛
刷兩個月暑假應該有惡裝賣千幾蚊件

個post好似少咁多人

點解aw怪咁難打 我除咗門口個幾隻惡魔以外都唔夠做

惡裝直上55/60裝

以前岩岩出名譽排名嗰陣有人可以一日幾千萬名呢，冇幾耐就比泡菜佬出手封條友ac，兼限死每個ac死完11次冇名加

要組隊 一個人好難打我打係一戰兩弓組，唔算好難打，啲怪on9要放蛇先打得入，不過行埋堆怪度放蛇嗰下好易死

佢打得咁輕鬆

成身技 把杖夠大力你都可以做到

聽聞9轉咒打aw勁過光弓好多，原來係真
好似話有啲技減怪光抗，唔比怪攻擊，cd又好快我都唔知detail，未玩過
同埋睇下佢啲裝抗飾都係勁野，又加到一身技，有埋神力，引怪引得位靚應該係輕鬆清嘅，不過見佢寵同都係咁死，買寵同守都唔平btw佢同伴係用名抗鞋

我見佢comment話用之所以用霧d怪唔會走係因為佢自己lv比怪低
所以引一堆開霧整暈佢地再慢慢打

迷2 啲怪射箭會一下秒左我

換甲 加士氣 帶減爆飾

迷2唔打有弓箭手區 另一邊全部近戰惡魔

點先夠打之前好多巴打有文教左 爬多啲文
組隊打啦

兩隻弓放左暈技先好入怪堆 唔係暈到你傻

普攻都AOE呢下已經大勝
光弓D技又CD得耐

光弓就唔使裝勁/齊技都清到 但係9轉咒 把杖唔夠勁唔齊技都幾rj

有裝有齊技 一個人可以好輕鬆 一神力1-2波

同伴啲裝就算啦是但塞火手暗鞋
係咪都比人秒 引完怪控佢企走 廢時死左個下無經buff

Aw10果斷放棄光弓玩刀仔9轉弓

只係光弓有蛇姐

就係有蛇先得 舊時我用92弓光弓都刷到惡
用95杖9轉咒都無弓咁快咁有效率 玩咒一定要裝勁先得

點會
我88+8 wand no shell都清到
唔夠buff咋？
利申 齊神力 士 神武 vol buff dg buff tl buff 狼熊

只係88 真係好易死
啲怪仲識整走你個mp盾buff 好on9

港服無囉

雙打
如果你弓 就搵咒 用海咒
雙人引集合 海咒吸瞓 光弓蛇 兩人清 海咒主控 記得留大 以防萬一(delay / 暈到郁唔到)

入屋回血 buff loop
一開始好易死要練到有默契
有默契後基本上老強都唔使食 又快

齊齊升到 10lvl就分手 solo

如果你係戰 唔係HKD戰嘅話 水戰/海戰 去6.2 督到10 lvl算啦

AM個MP盾真係好廢88LV都係得17%減傷+14%MP頂傷 開黎都無咩分別

熊狼攻水士氣 95加9 都係rj
可能差個神武 不過無咁多人仔 6開以上會俾人封

有冇師兄放幸古

而家仲有人玩？

放名抗5合s 88防 留名

如果升到aw21轉玩咒會唔會好傻， 本身玩弓，但升到後面覺得咒好似勁好多，pvp同pve都係最勁咁
pvp8轉咒又屈機，pve9轉咒又唔洗食水咁，想問下去到aw60咒係咪最強職?

最強職業係hkd玩家
有錢玩3職都勁
咒基本移速慢其實係死症 好麻煩
Pve aw45裝吸血 3職都有得吸唔洗食水

咒裝係咪相對較平? 我見d弓裝全部貴幾倍

如果個server少人玩咒就係
依家睇 我諗劍裝可能仲平

咒最好啦連mp都有得吸
60會大力過 45勁多 純睇數字已經屌打 唯一壞處係無得吸血

武道家裝最平

想買都無人放wo

咒裝係比弓裝平3份1左右 同樣傳說63武+7 弓要25防左右,咒10-15防左右 利申:琴日收左把傳說63武+7 10防

再話說 小弟第一次玩咒想問下咒4-9轉分別有咩用? google搵唔到攻略

8轉咒招盾技 on99

7同4轉pve pvp
9轉pve
8轉同5轉pvp

C弓 洗鬼25防 我上個月收13防最近都係13防放返出去

個個都話pve7咒好用....完全感覺唔到 打怪完全唔痛 我用冰咒仲好過用海咒

pve唔係9轉咩? 不過見講到咒咁勁，後悔揀左弓

5轉暗咒打團好op
自身buff勁左好撚多

咒初時條路難行d

好用係指佢吸同訓怪呢到好用
你一條友就咁普通打怪 打起上黎冰咒係痛啲 因為有加水屬力
你食完水神技/其他buff 其實7轉咒好用好多

基本上玩咒 如果好似美服咁有得無限開分身人仔既話
in case你玩海咒 最小都要有:
6轉炎咒(+魔傷) 4轉水咒(+水屬力) 光弓,咒,劍(+攻等+傷) 士氣(+閃)

姐係其實7轉係打團同埋打副本用?

打團/6.1組隊升LV 吸+訓怪
其實一隻水瀨已經取代左佢作用
所以主要都係打團要一隻加下技吸下怪 海咒唔特別大用途

姐係放得啦?

火夢, 感夢十五蚊隻
tg: pusheenbb

玩咒既話建議主力衝5轉暗咒 用槍增爆打團殺人都最勁
唔玩PVP淨打怪就主力玩張9轉 打A6 A7團/打怪都得
5+9轉百搭可以主力投資>>然後2轉4轉要黎刷6,7轉團(你有分身加技咪用炎海咒打)
其他PVP卡土豪有錢咪搞

3轉我玩咒就升幾張卡 又全防剩能 又全能剩防 又全能剩屬 睇情況用唔同卡打團加技呃箱/做引手/拉制

我就話劍難好多
未AW60用弩都係辛苦到爆

想問下92咒槍夠唔夠玩？

真心覺得9轉咒好多垃圾技增傷技一打就消buff 你話有招大增個下傷都好d 弊在9轉咒無大招得招打唔中人既流星 仲有招完全唔知有咩用既傳送術

森服就用住先囉 短中期都好勁 橙效同25槍都一樣
但要打天團靈王團佩拉諾團就遲早轉惡槍再上55/60槍
同稀有度基傷數值高around100,盾又唔洗特別搵可以用金福衝出嚟

我覺得張卡遲早會改技

想問下咩叫 盾又唔洗特別搵可以用金福衝出嚟? 即係個唔洗再整盾既意思?

C裝自帶盾效

aw裝係箱一開出嚟/整件裝出嚟就天生有盾效
你未放上身用之前都唔洗用香水
你可以用金福衝稀有度 每成功衝到一次(就算衝到同稀有度 例如優衝番優)
個盾效都會自動變 唔洗去打王收盾

nosapki有模擬器比你玩下去裝備強化到禁

沖效難過搵盾100倍

大概明白 咁但係如果AW沖到神話 但盾效廢咪好慘囉 咪要洗要仆街先掂

話說有無TG GP啊?

所以劍仲少過咒

神話唔準再衝 件裝廢效一係照用一係報廢
港服300幾點一粒金福

嘩咁撚狗都得既..... 但如果靚效既話咪貴到仆街

求其夠打怪算啦 港服要重課或者究極好運

追返之前啲討論 好似由打AW開始已經要無數隻人仔加技 然後又要靚裝
估唔到依加出黎做野都係玩唔起online game

另外請教下85升90係咪高死已經最快

玩港服似比人玩多D

所以一開頭森服開post個陣已經叫人長線玩最好玩天服/美服
多死忠接貨/佢地有衝爛左既裝唔要平放比你
美服金福一大個價位
港服要玩靚裝都係土豪玩

唔洗無數既
但最低限度都要光弓劍咒 玩弓就光劍咒

金福每衝爆一下就唔見左20蚊港紙
諗起都和味

所以用95合上c25 係好抵玩

依家係架 aw45森服應該唔會贏到 打act7出30裝可以玩住先 再打上去就60 變咗轉少次裝

95合c25 個盾效仲係到？

可以揀喺度 但係個稀有度會抽過 同+ 0上路 好似係

可以揀個盾保留但95轉AW25武
稀有度會再抽過 強化會變番+0
都可以揀唔保留 抽稀有度同新盾效

咁aw裝盾效係咪都有分rare?

神話既話個盾效一定係最勁，但要抽，定係可用的都會出神話級數盾，再用銀福洗稀?

可用的只會出可用的盾效
係咪最勁唔敢講 部份傳說盾效可以勁過神話
睇運 睇下你抽中乜效 最理想係強效高數值

神話稀有度；
件裝基本數值（傷害命中etc）一定會高過傳說

盾效：
神話同傳說盾效一樣 分別只係神話件裝基本數值高啲

傳送術某啲位其實都幾好用
Btw 9轉咒有combo有得打痛啲喎

想刷下裝嘅話
大家建唔建議收返隻 幸古
自己本身都會刷下 湖水 黑石
定還是要買就買超幸

有冇人知冰雞而家咩價... 咩lv都得 最緊要平

呢隻臭雞好難平啵

幸古唔建議 實在無咩幾可中到招效

no

目前根據uk/us

c60 劍 最勁

真係超長玩到森服執笠=超幸
上埋個錢盾,時裝 得閒就打下執錢團加錢
普幸就算啦唔用無咩分別
唔係長玩到執笠得閒先打下裝就唔需要買

依加港服執錢團得番fafnir yertirand

超幸已經唔算好 太貴難回本

btw點解個小雲可以咁串班玩家

港伏玩家M底

點屌都會玩同課金, 根本唔會怕

【賣】四轉冰咒20(Job) 另收卡盒5防一個

請教多少少 係咪每到12點就會reset一次定還是跟其他時間?
同埋人仔洗唔洗升到好高LV同埋好多名先洗得 定係1lv AC都可以照洗?

麻煩哂

岩開始 想問有無家族入

雙神力3
抑制之光(最大力範圍技) -> 光之粉塵(落debuff) -> 神聖爆破(兩倍傷) -> 神聖棱柱

loop技
cd咁快 冇大技冇咩所謂

傳送 fc lod 都有用
招煙 以防萬一技 又有大技老強

其實幾萬能

係招mp盾 -傷 好似除咗冰咒 全s卡最低 加個食水回恢量 冇咩用 去到後面多數都老強回

原來劍先係最勁，好在我都有隻8x lv既劍人仔，練番上黎都冇咁辛苦

咁其實洗金福點都要洗到傳說先算成功，仲要傳說之後再抽盾效? 唔怪得gc唔洗執， 個機率都唔知有幾低，分分鐘十萬蚊都洗唔到件靚效盾，因為一定要傳說/神話，神話廢盾又要再收裝

金福衝到傳 件裝個盾就會係傳盾效
不過個盾效廢件裝就廢左
未到神話都可以再衝過既

所以先話300幾點一粒金福真係食水極深
頭post已經講左 森服AW玩家都係土豪s

FYI,就算你衝到神話都無咩用
神話由衝強化既成功率減半 而且需要既材料同黃金量大增
+1既成功率係50%成功50%失敗
去到衝+6上+7係10%成功
神話+6上+7 一次要用150萬黃金 +7衝+8一次要400萬
港服仲要無美服個粒金防爆用錢用料量減半
基本上你衝到神話都衝唔到+7以上
一係土豪衝 一係你就衝左強化先再衝稀
但你衝左強化再衝稀 個盾廢你又喊3聲

其實我都唔明 點解金福咁貴都有人買

哇真係聊交嗌mode on
港服特別版唔係浪得虛名
好彩一早棄坑無買金福衝裝
合上去博就算

建議零課小課又想玩aw裝嘅森服玩家
得閒就清A6日任拎材料
A5.2啲料可以儲嚟整95裝合惡武天甲武博靚盾
A6打怪出嘅天使血 惡魔能量石 受損鋼一定要執
唔係你唔洗玩aw裝

咁想問下邊到可以合95武定aw25武?

係要搵某個npc合?

btw,外國服一粒金福幾錢?

95武去沙漠港口npc
25生產圖合 打團可以抽到

正價75點一粒，定時定候會有8折特價。

Win 10開game無反應有無人知點攪

外掛處理咁差都有人仲想玩落去

換算番港紙 俾你參考
美服大概$~10/粒 特價就5~7蚊粒 (識課金)
港服大概$68-70/粒

港服一分鐘都唔使就可以玩左70蚊走

其實小雲都幾臭串
"我而家啲野擺明賣得貴架啦"
"人地賣咁平，我真係唔知佢地點維到皮"

試過連爆 1分鐘係可以冇左10粒 700蚊

外掛未搞掂

開個掉寶活動比外掛賺

好funny

唔明好正常
因為GC唔識代理

人哋賣咁平 分分鐘賺得仲多過你

Game唔同現實 係100%一樣冇假貨 點解我要畀貴10倍買

小雲中學Econ拎u

呢樣真

不得不提 小雲真係天才

要玩家比錢捉外掛係咩玩法

小雲個腦真係裝撚左屎。
你話你同英服傾冇人理你
Gameforge 聽到一定當你on9仔，咁都諗得出

外掛整粒制禁enter有幾難

個腦入撚左水

開發商話同弱智溝通唔到

哇屌
咁改發都仲有人玩就自己拎黎賤

雖然而家都係

捉外掛都要玩家捉就知港伏GC幾垃圾

咁嘅建議不如算啦好嘛

想問89lv咒用咩杖同槍好?
名杖同85光杖，72槍同水王槍
好難揀

有咩理由用水王槍
杖既話主用AM肯定係85杖

超級離地
外行管內行

我去扮外掛先

扮外掛可以發達

講出嚟唔怕刁假都係一種實力

之前加code喺package 又係on99
每次都要驗負擔大幾多 delay都跟住高

我見好多人推水王槍嘅，姐係72好啲？

我諗係傳箱易中傳水王槍掛 貪佢可以入粒傳箱 +全SL 但無增傷真係用唔落

槍無所謂啦 92槍前面全部都係廢 用黎入傳盾補sl咋

係nosapki見到啲同伴卡同效果真係多到眼花撩亂
想請教下係咪得加經果張天使丘比特卡先有用? 又或者有啲咩大路啲人會用既同伴卡?

加經有金星、單翼天使同Yuna

淨加經打怪首選細細粒
Pvp都用得就獨翼
優娜打團用回血加全屬力尾技 多數劍用回血 都有經加
天使丘比特都可以用住先 反正都淨係要加經效
路西法尾技消buff pvp用
近戰肥佬尾技無敵頂怪狀態
狐狸減技能cd加傷玩咒萬用必備
小丑直接解人變身狀態變番1轉 pvp用

金星尾技反傷
獨翼尾技減火屬傷 再帶人buff30%減傷
Aw怪差唔多張張升lv圖都有火屬怪
睇喜好揀用邊隻加經
升aw呢兩隻首選

虎王 忍者呢啲 打舊8人團/打獸王團用
主要用嚟打豆升精

想問下黑石手係沙漠打咩怪先會出？？

暗屬怪 >-沙城左上角個張圖 揸住本書個啲怪

光屬怪>-禁M睇地圖左下角 拉希特XXXX

呢兩張圖既全部怪都會出

有無家族收人？

放傳85光杖+6 打aw必用 有意留tg

有無巴打教我點玩 而家先17LV 唔知點升, 玩弓

跟住任務行

呢到有無連登族? 無朋友搵無左以前細個玩既感覺

做主線到55 再搵族入

係game入面搵

話說我而家做到打不明個主任
我用左棒探到個位果陣再整時空石
但佢話我沒有符合的隱藏時空裂縫有冇人知我做漏d乜

細族長期收人 常上多吹水is ok
Tg @kunota

1:個粒研究所時空石要打怪拎
2:跟nosapki個地圖跟番時空123打 2同3好似係2樓打

岩岩天空落黎森玩 有無多人吹水族一齊玩

林左/林右 密B1-B4 長期都有掛係到刷怪

仲有掛
然後開掉落加倍

直接支持腳本外掛仔刷料刷抗賣
Gc都係為左大家著想有平裝用

支持啦 無外掛邊個刷料牙

真係有掉寶率加倍？琴晚打研究所d不明物一樣咁難出

c裝 金福
根據小雲邏輯 1蚊都不能少

佢遲開咗 好似9點幾10點先開
會遲到但不會缺席

屌那星 返工打鬼到咩 琴晚諗住7-10打下不明物 點鬼知完全無分吃
個活動是點的？ 掉寶率加大 定一野掉兩樣同一樣野出黎？

想問下 咒師 act3-4通常用幾轉多？

去到act5 前 得光暗咒
act5 就冰咒 不過可skip act 5直接act 6

act6打後到宜家 都係9轉咒

建議all in 9轉咒就得

當雙倍跌落率睇就OK 打1隻怪俾多1次機會打垃圾

因為太耐無玩
你講光暗咒 係3轉同5轉 定係6轉打後?
如果收光暗咒 9轉咒 全新要大概幾多防?
係森林

yes
5轉都少用 除咗打下黑森光雀 天毛咁
3轉打到有9轉 85lvl就換光杖

有睇post就知我英美服嘅
價錢幫你唔到

唔該晒你 巴打

我打左十幾個鐘 出左27隻黑石手21對鞋

光咒自己打啦 5轉暗 18防左右 9轉27-32都有見過

弓手要唔要換9293? 而家用緊傳名88

因為AW裝無人放 有都係萬幾蚊 收唔起

大家點睇??

萬幾蚊

萬幾蚊土豪game

用呢堆錢接貨唔係土豪就一定係on9
成皮嘢買武器

92同90/88差唔太遠 你反正都要搵盾入
打多啲團刷裝刷料自己整95弓25弓好過

係呀 而家D AW靚小小既裝 一萬以上架..

一裝完game入到去d字全部亂碼 咩事

咁我係咪應該下定決心整95再25好D?

因為我驚收把低稀30返黎 又洗唔到靚效

how play

森SER最強弓手個D
用左30幾40萬
我都唔知點play了

有冇啲裝圖可以恥笑下

好誇張 估唔到一個舊時代既Online game都可以咁燒錢

利申 出到覺醒Level果時就無玩

果時9596裝已經係最勁 主流玩9293

有火地團打就打 搏中傳入盾用住先 唔需要特登收 92
用95就唔使傳直接合aw25 原本打6.1團抽都得
但依家佢搞到中裝機率同衝卡上15無咩分別咁 你都係放棄啦
30粗用無問題 45唔使諗 打得贏再算 中裝相比6.1易 當然都係難

最慳皮打法就係88上aw25 30 再換60

如果玩弓手又唔想肝aw 88之後上92/95？

Aw25料有無得交易？
個個暗黑能量石頭 要成八十舊..

嗰舊我記得係無得易
去迷2刷都應該好快有80粒

咁癲架咩

癲撚過我舊時同fd玩海服個價雖然十幾年前

屌呀 我比首期上樓 買層樓收租唔撚好
CLS 真係唔怪得gc仲生存到

其實88之後升aw 都係aw1-10難升 要搵人做partner 不過都係講緊15個鐘內嘅事(單刷齊buff）
兩條友就20個鐘
咁多雙經其實都係10個鐘內嘅事就升到aw10
然後再去a7村升 鳩打是但一張圖升aw上25都快過去5.2/死地升戰鬥lv（主lv）
10上25都只係around30個鐘嘅事
升足雙經 18個鐘一/兩星期就aw25

其實你點都要升aw 你升aw都有主lv經
食書已經差好遠

一隻巨人先0.0x 你要打幾耐先95
古斯刷到2046比我就不了 一樣肝到傻
分分鐘肝過aw

唔肝aw你目標係想玩乜先
你無aw成個a6 a7無體驗
頂盡打火地團 窮既話我都係建議升aw整95弓上25弓 88弓真係好夠用 打團打到90 92弓咪是但入盾用住先
比錢收/衝就不了
求其用把25弓垃圾盾都唔升95

你升aw1-10單刷的話 多到你執唔切 趕住打怪升lv
得暗石無得易 6.1任好似都要交佢做料

有無人唔玩想放ac

唔該晒你 巴打
呢個價係唔係連埋盒？

可能對隻game熱誠或者認識唔足 個陣玩海ser先升到84 覺得升88好有成就感 到而家森ser升到88之後好迷 冇之前咁有興趣揼時間落去玩 見到族人肝aw 睇到佢地打6.1 打到係咁死扣經 感覺好攰
不過都多謝ching 解答得咁詳細

Yep

88lv弓岩？

9轉咒打AW是咪要點攻能

我80屬20血全攻
不過我+15
參考用

收一個aw10上戰ac玩

岩

95就真係同92差唔遠
我把傳92 底攻都623
我見全頻把傳95底攻639
傳95仲要貴咁多

我把傳88名弓底攻係533
同傳92差90攻

玩得95緊係用傳
入個靚盾之後先合aw25
保留盾效之後先沖稀
唔係既話用金福洗到柒效你就喊岀黎

啱
玩95就係要入爆烈盾
再升上aw25
點會唔用傳

保留盾效之後把25弓再衝到傳 可唔可以再入盾

唔得 aw裝只能用金福衝稀有換盾效 神話更加係唔俾衝稀

除非你好有錢好好運 否則你都係入盾落95再保留盾效

95弓最緊要係可以用料搏抽高稀
92弓打太陽團麻L煩

雖然啲料都係要打團

90龍騎咒/90龍騎弓岩？ TG: TKLAG

你係有運既，打團都可以傳
洗咩一定要95

利申，琴日中左把傳92刀

講緊傳95入靚盾 合上25武wo

佢話92弓打太陽麻撚煩
而合95弓可以搏高稀

乜92唔可以搏高稀？
95弓又唔麻煩咩？

傳刀好易中
弓要打太陽團出 要打耐啲

92弓你入左盾無得合上95再合aw25弓
變相晒左粒盾
你自己衝稀仲晒埋大福

95弓唔麻煩嘅原因係可以直接收料整(首先要有人打團賣料比你)
唔一定要打團

我夠知
88咁撚RJ
你用埋我份

92你夠運打一團就傳仲唔麻煩

咁你有錢收到盾又比你好運打到傳弓咁咪用囉
有錢有運一個玩法 無錢無運另一個玩法
咁有錢咪換90換埋92再換95再換25弓囉
無人迫你

咁有運自己打多兩粒傳靚盾入落92弓用成身呀嘛
最好唔好轉

92弓咁撚rj 你用埋我個份
我就用60弓廢效都好用過乜乜柒被淘汰92弓

Tg:

仲有佢講個玩法係aw25弓衝稀連盾衝 慳番收個傳盾錢
比你95傳弓 入埋個傳靚盾 轉去aw25弓咪又係要用銀福衝稀
銀福係港服係貴過金福
衝柒左都可以賣番出去 實有人廢效pve弓用就算

笑撚死
我針對緊你”合裝搏高稀”同”麻唔麻煩”
92同95比
完全唔覺得95輕鬆過92
無叫人唔換裝用成世

你到底係讀寫有障礙定係弱智
弱智既話唔該你去返入庇護工場入筷子啦

你淨係用金福沖既話
唔要盾效既話
我收aw30黎沖唔好？
一把95弓貴定aw30弓貴？

笑撚死
合95弓搏一次抽傳 再合25弓又搏一次傳
兩次抽稀都已經好過搞把92
打團一定麻撚煩 坐係到掛機收料合嚟搏
好過你刷幾十團都中唔到把弓打一團最快都要10分鐘
咪撚同我講一團中傳92呢啲廢話
比你中左都係晒左粒傳盾無得轉

Aw30咁撚廢 狗都唔用啦
Aw30唔係開箱直出靚盾 狗都唔屌

有無用腦用眼睇呀智障仔
講緊刷靚盾效25弓呀
刷柒左賣比人hea用呀傻鳩
實有人唔想用金福衝裝直接用防收打怪傳弓架啦
廢到無個效有用咁抵死啦

真係笑柒死人
30弓同稀基傷低成80 爆傷減抗增傷增屬力又低啲
要用金福衝盾效都刷25惡弓啦
唔要盾效講緊刷廢效都賣到比人用呀on9
無撚腦 用30裝仲用金福 緊係開箱靚傳盾效先用

抽稀咪又係講運？
你可以一合中傳
咁唔可以一抽中傳？
到底邊個講廢話

新手想問
Aw裝 邊個lv先勁 45 60?

屌你抽到傳92咪又撚係要換95弓換25弓
攬撚住把92弓過世呀叫你
我晒粒靚盾入落92點解唔入落95再過落25弓呀柒頭

45弓純pvp用 弓可以直跳55
劍咒主正要嚟吸血打怪升aw一流 可以換左再跳60劍杖
不過改左好難打個團 產量極低
通常25主武直跳55
直接比較連pvp=55同60

55直接拎去合60啦

刷靚盾效25弓
騎貓課撚左幾萬點都未刷到靚效
幾時post張森ser靚效25弓圖黎睇下
刷傳點都易過刷靚效啦弱智仔

一個係你有傳盾效，刷中傳就用得
一個係你刷中傳，仲要再刷中靚效先用得
未讀過中學數都知邊撚個高機率啲啦

啱呀，幾時開全頻話所有收aw30弓都係on9仔呀

咁我想問 天弓25同惡弓25有咩分別

On9仔 所以咪叫人咪撚玩森服囉on9價
成皮嘢一把武 我玩天服用料刷裝好撚過你慢慢收aw30裝刷把廢嘢出嚟啦傻鳩
慢慢用廢裝用92弓啦 課番幾皮未呀

森服玩aw裝都係on9仔咁撚有錢
美服fd洗左唔夠3000hkd都用緊3傳25裝
我就玩天服慢慢刷裝 你食森服價啦傻鳩

柒頭，92lv 用把95弓比我睇下
玩得傳都唔差個啲錢玩埋粒盾啦
講撚到用左92唔可以換95咁

惡弓高攻D

天弓基本數值命中高 傷害低一個range
惡弓高傷一個range 低命中

係森ser post係度講天ser野
到底邊個on9仔
拎天ser黎同森ser黎比
不如拎埋私服黎比？ on99

睇字啦死傻鳩 咪叫你咁有錢收幾粒傳咪換夠90 92 95 25弓換齊晒佢
收盾收銀福大福啦柒撚蒙蒙

睇字啦死傻系
你一開始係拎95弓黎同92弓比呀
仲係度話90 92 95 25
無point就死返入你老母閪度啦

唔撚討論你係到托柒呀 食蒙左？
咁撚有錢仲用30裝？咪撚鳩啦你
咁有米收傳盾 唔撚係唔收25裝嚟衝呀嘛
又話好柒有運開傳裝傳盾
即係金福都好有運衝靚盾啦
衝裝啦去死傻鳩
官服全部嘢除左價位全部一樣 你土豪唔代表個個好似你咁土豪玩幾粒傳盾換裝換嚟換去
抽撚到粒傳盾我就一定入落95弓轉aw裝

最後問題
玩aw裝d靚效點黎 一打番黎就有？
把弓有冇得只刷盾既效果

同埋神話係咪要自己衝番黎
我上2000fun交易網睇
把把神話弓d盾靚到痴線

爆傷 a攻 攻防60% 有d仲扣埋抗

討論區都唔討論得仲好意思話自己唔係弱智
番埋你老母個西到食屎啦
用下個西腦啦

話緊你拎天ser黎比呀柒頭
文盲咪撚上連登啦
幾撚時有話唔比討論？食撚檬左？

用下你個西腦啦
你自己去開個天ser post啦
講緊係森ser既野拎天ser黎比
我私服想要件裝咩效都有呀
仲唔洗課金
你仲玩天ser？

開箱把武直接有盾效

刷盾效要用金福連稀刷 因為佢盾效跟裝稀出

即係可用武=可用盾效 衝到神=神盾效 傳=傳盾效
衝到神話=傳盾效神話基本數值（傷害命中數值）
傳同神話衝柒左 一係賣比人/hea用 一係掉得

神話弓如果係靚盾 一係就自己衝
一係就啱啱咁講
刷到粒傳盾 入落95傳弓再合25弓 衝完強化(eg+8 +9)再用銀福由低稀保留盾效衝番高稀

可以衝可以打團抽, 2000FUN果把應該係入盾合25再銀福衝稀
要知道, 港伏唔撚係正常玩家玩得起
金福衝到傳同神話已經難, 要中哂咁多樣勁效就更難
真係衝到依堆效出黎要幾生修到

係呀乜鳩都唔好比最好比你圍威喂圍爐好唔好

傻系講野又無point
講講下92/95就扯去講aw
講完aw又係度拎天ser比

同傻系講野真係好辛苦
講左成個鐘都唔明我想講咩point

用下你個西腦啦 叫個版主嚟扣我500分好無呀
喂版主 內容與標題不乎 停止留言15分鐘

係啲on9仔先會拉私服嚟比
係到用埋啲滑坡謬誤妖言惑眾

神話只係比傳說 高小小攻？ 就咁？

高傳說一個range嘅攻同命中

數字上係, 至少弓係
盾就睇運氣爆唔爆到更高數字

Aw裝 盾個數值上下限係高過普遍打王出個盾效
神話個盾同aw傳盾無分別

神話裝少中, 無乜比較過個盾效

其實用傳已經好夠 由其時要衝裝上去+8~10添
傳上神話, 弓黎講其實高得果幾十攻...

加10 加200%好似好勁咁 其實點計

攻等扣防等
(唔計buff debuff)
+10武打+8甲=武器+2 多15%攻
+7武打+10甲=甲+3 多22%防

又有三個新箱

唔該晒
解晒我一直唔明既野

E把算唔算絕世神盾效...

好想知佢賣幾錢

把弓應該都係傳盾95弓合上去
神話+10值錢PVP60攻防都好正(AW裝85%頂攻防)
符文負效無熊麻麻地不過抽到攻%又加全攻真係幾難
有扣暗抗PVP玩8轉都好勁 把SL刀盾就一流

85攻防先頂
痴線
我好似仲未見過超過60

其實真係想佢出手機版多過新服...

BTW 條傻鳩話同時衝AW傳+靚盾效機率好低 中學數都識計
第一關:你打雪地王首先要夠打王(當你夠打) 就要抽傳箱 機率1
第二關:傳箱再開到盾
第三關:傳箱再開到盾再鑑到靚效
AW裝金福直接skip第一二關去第三關鑑靚效
其實機率都係一撚樣咁低
仲要AW裝盾效設定本身會高過雪地盾
假設你追求傳武基本數值一樣要衝番上傳:
銀福仲要貴過金福
其實難度係一撚樣 啊無撚腦傻鳩

新團點打 好難

仲覆佢咁多次
我見到已經連覆都廢事

uk/us 92 93 根本冇人要 幾勁都冇用

不過港伏又只可以玩92 93 （平民 非神運）

帶返個頭盔 免得一陣又畀人話咩咩咩

玩aw要幾十萬架麻

想問下 火戰打aw要用咩pt?
血攻得唔得？

今日沖左兩件裝 係咪用住先 唔好再哂錢？

通常AW都係用9轉劍.輕鬆D.

有冇ching琴日更新左就係咁彈game 開唔夠10分鐘就彈 行win10 有咩解決辦法

係 唔好再晒錢
P.s 天 氣晴 朗

有無人識打新活動個團?唔同職要用咩卡打?要做啲咩?搵唔到教學

引開 唔好俾佢兩隻痴埋一齊 打死一隻再打另一隻

琴晚想玩一場做任都無人開 咁唔吸引咩個活動團？

依家少錢 為石仔先會打
正常應該有人開 可能圍內自己人刷唔預外人

係咪有個時間要執葫蘆定點?聽到人講起
同埋點解啲人要7轉弓?

9轉劍係用劍定弩？ 岩岩玩劍唔清楚

依個團唔會有人正經打 個個都係卡黎打

劍

有冇知外傳任DEL左可唔可以再接?
事關都幾多經

你del到?我印象中係del唔到

DEL唔到 岩岩試左

有劍有弩
可裝光/暗精都得

玩美服課完金比人封ac

第一次課多數都會ban
系統自動ban 但應該只ban商城

如果成個account ban 一係你 犯game rule 一係你用bot 畀gm周到

兩樣都唔係嘅 去ticket system 問

tg 公海 變2000fun del埋多謝大家

搵真銀tg group成班老屎忽圍威喂 問野永遠無人答

連登解釋詳盡得多
每星期都有一次群大戰

有d想開反個 個tg admin 咩都吾理

我地hea 玩 想問下問題都冇人回

賣以下經盾增爆盾～

個grp9成9對話都係賣傳盾 aw傳裝 神話裝我呢d hea玩見到眼都凸 一問遊戲知識就dead air 一賣野就個個連珠炮發

岩岩有人開左

有無Tg gp可以加入

課金之歴險唔會再玩
利申天s大p左2年
娜美殺手係我

森S就係充斥一大堆外掛同老手搵水魚既S

睇吓email佢嗰邊有無sd email
成個帳被ban應該會收到email

lihkg 答都要畀以為好勁嘅傳92 嘅人屌返轉頭

答多兩次都冇癮 何況TG

入左個新group 都係買賣group..

我都入左去一陣, 來來去去都係放野 post就退左了,

有冇人玩緊 童年遊戲

咒應該用名杖定 85光杖 定85暗杖 好難揀呀

85光

咁玩7 8轉會唔會冇力.

前期唔會考慮玩呢兩張卡
尤其8轉暗咒係PVP卡黎
升Lv升C都係用9轉大大力屌怪就夠

唔係森服搵真銀 青怡講個堆生活玩家同老手點搵食

打交你無食書唔會夠升左c班人打
可以放棄暗杖
85光杖打怪完勝88名杖 唔洗諗

成日兩邊post走用錯terms

淨係對10屬有興趣，8血同7%經對我無用可以平收嗎?

咁槍同袍係咪用名裝？

仲會唔會開tg gp

連埋先值錢。。

我反而覺得好睇你想點, 如果你想升 aw快啲, 咁就用85.

如果你想玩下其他卡, 唔想用死9轉, 就用88杖. 但代價係打 aw會慢啲, 同埋比人見到你唔用光杖唔知仲想唔想組你.

如果都係判斷唔到就跟正路玩法, 用85杖.

做咩個tg摺埋左

交易GP
平放 益大家 抵屌

想請教下 服盾效黎講
S效到底係負效/全抗/全防 邊樣實用啲呢? 以弓手黎講

pve 優先S -全負效
其他盡量有3防+ 減爆
3防入面 近 魔 防 優先

想問弓手 88弓係唔係點死都要死把神88出嚟

收神92杖 92槍

我覺得優古神稀都無咩分別 傳稀點都贏佢地幾十條街 盾s效太強

不過都正常既

如果係PVP就會係全防勁?

玩依隻game真係好貴

連沖張卡+5上+6都爆左差唔多十次

課金歷險

有冇人知耐熱藥劑打咩先有?

係咪解緊外轉任
要去5.2解日任打巨人心/蜘蛛
同個魔法師做日任
Nosapki有任務資料

你夠抗就全防 抗就手60 鞋60起跳
多數D人想慳就整套古C手巨人鞋6合4抗 件甲入個全抗盾用 打人未必得但係打怪就夠用

99個痴線

舊時2千fun青怡嘈左好耐 可以google下

咪一樣係買賣區

有
佢話解
比我reset pw
都係入唔返
reset左幾次

仲玩美服

依家掛豆都會被ban 好想升精

你留意住時間囉 大約上線後1～1.5小時就出咗一次防外掛

有無巴打有光弓平放比小弟 剛玩無耐

佢戇鳩架，掛商又出，1村掛機又出

想問有邊啲盾效係正副武都會Share？

好似只係得 sl?

timer set哂=KO 開發懶得理你 咁多人仔掛機唔禁落去個個睇咩 睇死抽樣

怪物修害 攻擊力增加 同埋%都唔會？

錢盾經盾
只限AW

青怡卡王嘈到拆天
呢啲擾民嘢除左影響正常玩家都無實際效用

個tg group收左皮？

佢一陣咪賴返D玩家話要捉外掛囉

佢老味 公告又話掛商街除外
次撚次掛一陣就陣舊野出黎

依家玩隻咒卡左係90lv +10唔知做咩好
唔夠單刷污林 名袍又脆皮比act7怪打兩下又死
應該係邊升aw?

污染已經係最易打 唔夠單刷就同人組住打act7
上到25 28換裝

卡晒啲弓走 淨係刷怪仔
用寵頂 食強回
都唔夠打即係你唔夠力 搵人雙刷

想問下aw稀符會唔會改變埋個盾?

金福會

放91弓+10 帳 齊哂野

海戰招護法
原來自己打人會減傷

咁新奇.....可摸耳詳細小小

試左落武打
放左護法之後 自己有70%機率-25%傷

竟然係咁

維護緊悶悶地，不如講下各位衝卡/強化裝備/合抗最戇鳩失敗次數

我先，
衝卡:10次上+7，42次上+12
強化裝:23次上+7，固左4次
合抗:連爆3次

武器沖+4 爆完收番把
用防爆再沖+4固2次 +5固4次

同一把?

有無人有呢隻座騎放呀

係啊

閹割

個fd刷獨翼s buff用左180張單技卷
我衝13暗咒衝左55次 衝上14 86次都仲未得

大家沖野都咁癲 我都係合名抗古c連爆4次 最後同人收算

收左幾錢

咁誇張，衝卡真係好伏
早幾有有2個fd衝+13都係一下上咩世界

加埋100防到

仲有合巨人雙抗5合
爆左4次

有隻紅兵，但其實同伴點樣先有技

新手一問

平賣90lv馬騎弓AC 光弓+10炎弓+10(25石)有齊湖水聖炎抗夢古北極熊 除8,9轉外齊卡
冇時間玩 有冇人有興趣

放幾錢？

睇鬼佬PVP 戰打法 完全比法屌打
大家都係用AW60

你唔比link點睇

戰 屌打兩職就有份

畀mage屌打 9成廢裝 打 頂裝mage

有冇ching收1s防 730hkd 意tg

三職都差唔多 去到後期都係睇盾同裝🤦🏻‍♂️

最近同男朋友一齊玩翻 有無人可以加我地入族

有, tg superstrong

弓除左海弓 8轉弓pvp點睇？
海弓好快無mk 秒唔到人就企係到

有冇知點樣可以打到隱形左既人
想問大家覺得咩職勁 打左34百場角鬥
見到d傳88武海水弓打到火戰實比人屈
劍其本都贏弓
咒就打兩樣職都唔錯 諗緊轉唔轉玩咒

8轉弓非主流
點都係海弓玩晒 啲技同buff太勁

地圖炮技/佢行個陣會現形半秒 點佢再打
有錢整裝3職一樣勁

武道家：... ...

個半秒中要禁到？

戰單挑Act7團最快
其他冇得鬥

因為60弩？

森服要單刷A7團應該仲要三個月嘛

係咪無晒TG GROUP

而家入坑新ser仲遲唔遲

唔好入
代理太差

真心問，武道家勁唔勁? 見佢張5轉好型

另外想問有獨翼之後係咪基本冇咩場合會用得著優娜?

咁多外掛升哂上去你仲入黎玩?

森ser骨龍團摺埋防爆價應該又暴跌

金錢遊戲GAME

其實咩事摺埋左?

多開裝錢盾 幸古 婚卡 n帽 打一場都執成過百萬

80lv下有雙經 好易升

好波

如果要搵家族可以搵我

打團咪用優娜尾技回血加屬力傷
武道家PVP幾勁 PVE就不了

要入就天空/美服啦

咁好正常喎完全係遊戲內設定既玩法

●森林之夢伺服限定：「古代的史域多部落之塔遠征團(骨龍團)」暫時關閉
●「古代的史域多部落之塔遠征團(骨龍團)」(或會於周未以活動形式開放,待定)

森服特別版 森服狗也不屌

小雲：你地玩得咁叻，收埋唔比你地玩

其實大家課金既話點解唔去天海台玩
幾千蚊就勁裝勁卡

我見人話單p最勁係武道家，搞到想練番隻
可惜打怪路程太辛苦，打怪慢到2046

要體驗番用85裝90裝雪地pvp嘅回憶啊

弱鳩智真係

升隻弓帶隻拳
我覺得單p劍都好勁

海s 收防爆 aw稀符

高級裝劍輕鬆打贏傳裝海弓

劍勁定拳勁? 定係8轉咒最勁? 單p黎講

弓手就應該冇了orz

拳唔洗考慮啦 要升到上去用AW裝無番半年唔洗諗
低LV就算吧啦
劍單P無得輸 除非垃圾裝

骨龍都冇埋點賺錢

打6.1慢慢執錢農上去
刷惡團都可以既 但新手就無錢賺囉

都係貧富懸殊 最後新手要課金買夢錢用

好慘

除咗上邊個90弓AC

另放多個90(+4)雙騎咒AC (骨龍騎+龜騎) 有傳暗杖(猛盾)神光杖(冇盾)
古C名抗 湖水6合 120%光抗
冰咒+10 炎咒+9 8轉咒+9 聖咒+12 全頂job 其他卡都齊
四商精(新暗精)

有意tg傾: wantmoneybutgame

放50張防爆 飛龍騎

想放隻91（+6）龍騎弓ac 冇時間玩 除左8轉弓其他都齊，光弓+11，水弓+10，海弓+5，神名弓+8 ，古名甲+7 ，5合古c名鞋，120水抗，一套聖炎，幸古冰雞北極熊 高商水，商光，仲有n帽2x日加錢武25%仲有千4萬game錢加100個防

婚卡都有

gc搞死自己
森林減退
天空留唔住
兩頭唔到岸

想問9轉咒點加點上網搵唔見有

100 屬全攻

10年前成日玩

擺明抽最後一轉水

森服撐到5月都算係咁
本身我估4月玩完

天空都開始死城feel
少少似以前嘅海ser

其實我覺得gc咁多年黎都係
反而我覺得唔課金但keep住玩 都ok
一黎唔比佢賺錢 一黎自己可以慳錢
等佢做返d正常野要睇定d課都得

放90lv弓ac
卡：水弓+11 光弓+10 茶 差8,9轉冇
裝：古名弓12sl攻 22%錢盾,甲 優名刀
抗：4合名鞋
寵：狐63lv 3攻6防 幸古
同伴：公主 珍妮花 兔卡 女巫卡 紅兵卡
其他：商光 三本set
hkd tg:

65時任有bug既
隻王長期-99%傷點打

打到咁上下佢會有debuff
梅花間竹咁打

改左婚卡之後就冇課
太離譜

晒鬼氣啦洗乜再睇住課
食完呢波回憶水森服變海服就一定
都唔知有幾多人真係有體驗到新dlc地圖
錢已袋 理鳩得你點玩 最好有咁腸有咁深坑得咁深
改低掉錢機率
直頭抽箱都有夢錢抽到 自己做埋幣商咁就最賺

就係佢有個debuff 100%受到的傷害+99%
都係扣得幾百
佢唔係用我扣左既99%傷 再加番99%掛

你慢慢打就得 打打下就扣到佢血

想問下88lv白字名裝要用幾多香水解？
上網搵個表個個都係由 可用的 開始。。無講白字

唔會白字

換裝個時原來係會比任稀你？

yes

想問而家仲有冇人會帶下新手心郁想玩但怕唔課追唔上

go us 吧

港服D野左cut右cut你唔課點玩

咪係
連婚卡呢d休閒玩都要改走

80lv下有雙經 輕鬆升 禮拜六日再雙經 兩個禮拜已經可以85lv

Lm

唔課唔會追得上 何況已經好多人封左頂
要玩都唔玩垃圾森服
天服就hea玩0課都還好
美服課唔課都得可長玩
森服狗也不屌
帶新手除左真係良心族都唔會有
仲要係速食森服

us兩個禮拜90都得啦

港伏得果兩場 仲要出王得半粒鐘

真係長玩嘅咪留個tg

想問咒678轉邊張最岩pvp
而家升緊張6轉

8轉

8轉勁過6轉好多？
用住6轉頂先得唔得🤔

冇話唔得既

目前咒pvp最勁係暗咒

諗緊升唔升海咒 張卡功用樣樣有d咁 但又唔算好精 搞到唔想算

想問下點樣先可以易D升寵既防禦
掉左好多訓練員都仲係345咁上上落落

5轉暗咒pvp最勁
解晒buff技再增爆爆到你傻
8轉暗咒都勁

低lv一張9轉光咒搞掂晒 除非你要刷6 7轉團
60lv下一張2轉咒夠玩
除非你升aw/死地隊唔係做輸出位 否則都係一張9轉玩晒
升lv用途優先9轉咒>3轉咒>7轉咒
打a6/7團>5轉咒>9轉咒=3轉咒
6/7轉團=2轉=4轉咒=6轉咒>7轉咒
其他團=3轉咒>7轉咒（頂盡都係要一隻全團）=9轉咒=5轉咒

打彩虹換箱抽海訓 只升不降

Ching 好詳細 唔知點多謝你好 但見到好多人升海咒 唔係好明

要海咒招吸同新 訓完D光弓先可以蛇完仲有命走得番出黎

放聖咒+15 有意詳談

7轉咒多數功能性用嚟吸怪訓怪做assist
唔太洗特別衝卡/升job
夠20job都夠打團
要輸出用暗槍/火冰光咒加屬力buff好過 全團一齊加傷 技又痛啲

Oh 唔該曬兩位ching既解答

岩岩玩10 lv 想問課金d卡 寵係咪好野黎 有d心郁

垃圾

熊仔都可以諗下

打五章海咒幾好用

20蚊放隻前期神獸火夢or劍夢比你
Tg: bomb_a

有冇高死族收人

想問下咒用完光杖之後係換幾多lv杖 見到aw25惡杖好似最好 要收r7大均咩價位

無人玩夢古團了

睇見人地ser一街都r7

前幾日有人全頻放r8+8 aw25惡杖 11s防

雙經點會有人打夢古團

85光杖之後就換25惡杖
森服價位....

平時都開唔成

想問92lv裝同aw25裝係咪一定係選擇後者?利申玩劍
我見佢地除左基傷外啲效好似差唔多，但aw裝聽聞衝到人傾家蕩產咁我用高稀92裝有得自己入盾，會唔會比用aw25裝更worth?

我意思92裝想要咩效有得自己揀，入盾就係，但aw裝想要岩心水效好似要用hkd解決

你講到搵靚盾入好似好易咁

AW裝想要岩心水效 咪搵粒傳盾入落95劍合上去25劍
要惡劍就係要佢高基傷可以用到AW55先轉武

靚傳盾入落92主武唔係唔得 我覺得晒左粒盾囉
長玩都一定會換惡武

戰裝特別啲
靚盾90英雄劍+72弩除咗升act6差啲外都係c45前最勁
92同aw25set打act6惡會比較好純粹因為多啲扣抗同唔怕冇爆擊

新手留名
一開始啲寵係咪求其捉
由佢跟住就得？

死得太多次有冇問題？
隻嘢成日行得慢畀怪打死

新手就跳船去STEAM算啦
咩寵都係廢
真係要捉就捉隻羊頂

最勁既寵係龜拎黎打豆 同羊都ok
不過你都係玩美服買隻10萬既寵好過啦
港服用隻夢古算

拎95劍合aw裝係咪會盾效照留，但變稀?
同埋想問啲金福銀福係有啲咩唔同?aw裝係咪無得用防爆大福衝稀?

琴日係商店街見有把aw25惡杖優稀但盾效有S效+14%攻

捉得嘅寵都無邊隻係勁係啲羊叫多血少少，但玩多陣都會發現佢好易死，無鬼用初頭玩平平地用劍古頂下都唔錯嘅，但後期都係唔掂
巴打玩咩職?如果玩劍嘅我可以送隻火夢比你，唔坦但算大力，幫手噴下怪都ok嘅

多謝定你先，暫時唔駛住
依家玩落感覺仲OK

我琴晚先開波，依家先1x lv未揀職
本身鍾意玩弓手，但係solo弓手應該難玩？
見而家啲怪都行得幾快吓，好快就埋到身

我3職都玩過，弓手行路快，有寵頂，走位好嘅話唔洗太驚怪埋身，但弓2-4轉打怪都麻麻地，5轉solo就好強的
如果自己升自己打卡要有啲耐性囉，識到fd帶，用hkd解決問題就易好多，不過體驗少啲
btw弓手裝係3職最貴的

唔同羊係咪有分別？
咩溫順，暴躁之類

Ignorable effect

隻game小左好多人流，唔知暑假會唔會好d

盾效可以保留 但係稀重新抽

早入森S嗰批已經升哂上去高AW 新入黎既好難再玩上去
只會愈黎愈少人玩

仲有咩咩第一族個班傻仔呢
持住自己族多人升哂aw就周圍搞尻人aw場撩人打交 周圍恰人
搞搞下個個都唔想玩啦

見好多勁人開始放ac就知應該只會越黎越小人

金福係衝稀+盾效
銀福係就咁衝稀

想問下咒武
前幾日抽左個2SL同3SL神盾 想入主武玩暗咒
如果而家91lv入暗杖係唔係明智
定係要入92/95杖

95劍合aw25惡/天劍
有得比你揀隨機盾效/保留盾效
無論你揀盾留唔留 合上aw25 件裝個稀都係會隨機抽可用-神話 強化等級無論幾多合左上25都變番+0

窮撚0課黨多數用95裝合上25裝 搏一嘢抽到傳/神話25武 又或者日日刷天惡團傳箱神話箱直接開靚25武

Aw裝跟另一個系統 防爆大福用唔到嚟衝aw裝
衝稀留盾效=銀福 衝稀連盾衝=金福

想要合心水25武盾步驟：
整把95劍>衝上傳（你好運一整出嚟就抽傳就唔洗衝添）>搵岩心水傳盾>入落95武合上aw25武 睇清楚兩個制 揀留盾效>製出一把25武 隨機稀有度 盾效係你入個粒傳盾

弓手唔課金玩港服森服好難長玩落去
建議及早轉番玩咒0課
輕鬆鳩玩開心下吹水唔求咩嘅就無所謂
Solo弓無問題 課得夠乜都得

唔會 依港伏咁多年經驗同海ser經驗
只會少唔會多
仲要森服係特別版
打個骨龍團都要星期五-日先有
長玩/追求體驗 玩美服算啦
有愛求識香港人 美服都成街香港人
真係唔鍾意就0課天服最好
有一堆死忠頂住天服人流 仲玩到一兩年
森服求回本嘅好賣ac比人接貨了
一件aw裝成皮嘢真係你玩埋我個份

睇你課金量姐
非洲0課撚咪入95杖轉合25杖玩暗槍
92就唔轉啦 一係85暗杖一係25杖

見上面啲巴打講到刷靚盾咁易
有錢或者歐嘅可以鳩入 抽多粒先再玩25杖

我反而想知早幾個post個港伏4字紅巴打手去左邊

唉，都唔知點解人流流失得咁快，快樂既時光總係過得特別快

我係你見冇人應就潛水算啦
成日叫人玩天ser美服
美服我冇玩好耐唔講啦 但你叫人玩天ser就知你傻仔
你有玩森既話 一定知d人課幾多 仲要越黎越多人棄天ser轉過黎玩 長玩根本唔會玩天ser 你玩天ser日日掛機吹水 入p場hea咩
至於你話裝貴 咪其實係貴有貴玩平有平玩 aw30裝唔洗一個月都跌到係人都買得起 你唔追最top既話根本唔係問題

貴有貴玩平有平玩 百搭駁唔到
一路都話零課無問題 你肝得起又歐一樣可以玩top裝
土豪課長課得多都唔會改變森服唔係特別版

On9先會日日掛機吹水入p場hea
咩服都不了 唔知你拉埋嚟講乜柒
多人棄驚賣帳番工就真
你成段天ser同森服調轉個名塞番落去一樣百搭啱用

拿我抄下你個tone轉一轉：無違和感
我係你見你咁on9就潛水啦
叫人玩森服特別版就知你傻仔
你有玩天既話 一定知d人課幾多 仲要越黎越多人棄森服轉過黎玩 長玩根本唔會玩森ser 你玩森ser日日掛機吹水 入p場hea咩

咁你咪去2kf睇下咩ser人賣帳多囉
aw60帳 幾千蚊任揀 多人玩就唔會冇人接啦下話
叫人玩天ser 你唔試下開新帳升 睇下有冇人陪你打主線？

多謝解答

對森服咁「有愛」又潛晒水 好想知佢棄左未定咁垃圾忍唔到一年暑假都未到

多人玩就多人賣帳好正常 幾千蚊任揀咩服都係 2kf 數字網咩服都多人賣帳
多人玩同多人接係兩件事 唔洗混淆視聽
多人玩唔等於多on9會同人接貨
真係對唔撚住 就算你森服開新帳升都一撚樣係咁
你又唔試下開新帳升睇下有無良心族收你帶你升
兩邊咪一撚樣 呢個情況建議美服起碼有人帶新手打主線

外掛都搞唔掂
得堆點數消費活動

人流流失好快咩?個個都咁講但我又覺得唔係差好多咁成日會爆ser lag機 夜晚又仲有好多團開吖雙經雙掉率好多場都無位
不過多咗啲人放野係真嘅

我都唔講咁多了
咩幾個禮拜貨仔
咩要返工新服就keep唔到 會返天ser玩 多死忠多全職玩

多人玩=多人賣帳
有冇經濟學家可以解釋下真心唔明係咩野理論

如果照你咁睇 其實海S都好多人添 每個人都3個AC起碼

唔多人玩邊有咁多人有帳你賣?

多死人無人接貨既陰公豬一堆

講左啦 頂到5月真係over performance
估唔到有咁多重課手頂住
頂到9月話佢好野

爆SER LAG機係因為SER廢

成班高lv賤種係到蝦蝦霸霸 真係好撚on9

點衰法

現家雙經日都冇4ser快爆了 以前可以4ser快爆了然後1~2個ser有時仲會爆左

港服個個s係咁

美服就好和平 有禮貌
無論做咩好野都會有人thx 你

阻人洗名 殺你人仔 aw搶場 放野個堆好多抬價狗昆狗 諗到再講

黎美服啦
周街都有人送野比你起手

點解雪地殺人仔係錯？ 咁封雪地王和中點係唔係錯？

理論上冇錯呀 你試下新手比人封門封到雪地王完都未入到 睇下咩感受？咁aw搶人場都唔係錯啦 個場又冇寫你名 你又唔問下點解玩夢古團藍唔可以win？ 呢啲係玩家約定俗成嘅規矩 你可以殺人仔 你想點殺都得 係對新手唔友善姐 最後咪留番啲高lv係個ser到慢慢打飛機囉

佢要殺人仔搶場係無得拗 少人流仲可以大家傾吓夾吓 多人流你無可能叫人守套潛規矩 要打要搶係道理 唔打唔搶係人情 視乎咩人同埋背景 好老實 廢裝廢族係一定弱勢 睇唔順眼就打柒佢 向來係弱肉強食
不過結果就一定係拒新手於門外 因為人數愈黎愈少
用lv同裝備分圈子 最後各自為政

我好憎個班洗名撚

咁咪殺佢地 邊個夠惡夠勁話事

課得多就係想追依啲效果做啲現實生活做唔到嘅野，唯有係度惡下霸下係game入面大到人又點，現實咪又係廢柴一個，要係社會制度，政權褲襠底下苟且偷生嘅可憐蟲

想問下現家死地仲多唔多人打同埋 2轉劍solo死地得唔得

森ser我個族d人升到高lv aw打到10+就紛紛quit族個族依家得返幾個正身同一堆人仔 真係現實

戰打死地要用9轉

你係p場亂打人都夠煩啦

事實係game入面最惡個班多數係現實都好有錢
唔係點樣幾十萬幾十萬咁課落去
依加就話升aw最快個班
但遲下個個aw60 一定係有錢人玩哂

邊用得起

個個aw60咁驚

哇當你個族公廁用完即棄
留唔到人係咪族長副家廢啊

online game本身就係有錢人玩晒

只限rpg game

其實雪地多開洗名班人先係毒瘤
唔講下之前因爲班自私撚搞到有幾多人入唔到雪地打王？
比人阻比人殺反而屌9人
唔好咁肉酸啦

真心咩
利申玩左幾個月
賤種到到有

唔好以為美服好天堂
除左會bam 下腳本（其實bam 唔哂）
物價穩定d 平d 之外其實同港服唔會大分別
分哂裝備tier 圈子都唔會無
不過呢隻game 最好玩就係88lv 之前
因為唔使點煩裝，一上就好撚煩鳥

港服
婚卡 全球得港服冇
錢團 削到得返六日先有
人仔 最多三開
點物 好多基本野消費活動抽

咁分別真係唔大嘅

agree, 樓上仲有隻野係到嘈
雪地和P場PVP唔明有咩錯, 個2個地方serve的purpose就是咁

咁長玩走族都唔係現實既 好正常姐唔岩風格
吹水族咪收番D休閒低LV朋友玩

多開分身自己洗名點樣搞到人/點毒瘤法?
真心想知

淨係呢兩樣已經係死症
仲要加埋垃撚圾小雲管理
都唔撚知我係客定佢係客仔

大佬 你AW10都無點搵你入去act 7打團呀
呢啲咩服都係咁 自然生態嚟 有人既地方就有圈子
只係個圈大定細

第二句咪講左

咁你比人打返轉頭就唔好放個問號表情出黎扮傻仔啦

唔好講到港服特色有姐
唔好對美服好大期望
就算族人都唔係100%信得過，無論港定美服
美服除左d 野平d 之外，我唔覺好大分別

我從來無用問號表情，你係咪妄想症發作？

想知港服係點洗人仔搞到人地唔到王房
因為美服都係自己縮埋一角洗

之前森ser好多人玩個陣
GC仲未限6開
雪地一出王/星期五六8轉
雪地會經常性爆ser入唔到
好多人去唔到雪地係咁屌
小雲後尾有提議過去雪地要有lv下限
但最後好似冇左呢回事
同埋依家應該唔會入唔到雪地
但見有d人好似都冇放棄過殺人仔

哦原來係多人到入唔到
不過限Lv都無用啦，因為刷名都要睇對面既名（定Lv）

我見洗名d人仔幾lv都有
好似隻人仔夠一定名譽就可以洗
不過我印象中以前雪地好似係玩「貢獻」
仲要好似唔洗等出王殺到人都有
個陣都好多天惡互殺
兩邊又吹曬雞封門封王好玩好多
其實講到尾係因為出左名譽shop
搞到產生左一連串新風氣新問題

係呀
港服消費由199>299>399>419一路上
從來都唔會有商城特價、儲值回饋
11週年衫要消費抽
人地送
12週年羊消費1800
人地送
婚卡全世界都送
係我地改走

當然港服抵屌,但唔代表美服真係天堂
美服本身都有佢既問題,唔好抱咁高期望
想爽又唔使錢既,去玩下私服咪算
呢隻GAME D肝野真係太肝, 而對玩家裝備要求係越黎越高
random既要素太多
唔講呢D講人既質素,2邊唔太大分別,唔太咁大期望
或者你去埋D鬼佬堆會好D,香港人就真係不了

私服咪姐係玩老翻
咪咁大聲啦

雪地爆ser入唔到
個server仲廢過以前玩海服個陣
真係垃撚圾
去雪地都要有lv下限而唔係改善個server

其實洗名封王門 封王都無咩問題
佢act4本身設計就係咁 搞鳩你洗名我都覺得無問題 本身就係比你殺敵陣 唔搞鳩你都係人情
只不過係垃圾server先搞到有呢啲爭執
港伏唔係浪得虛名

啱啱開始玩返 27Lv咒有冇家族收

想問8轉王時間係咪固定？

我22lv咒 有冇人帶我

港服5點8點
美服夜晚11點2點

玩完一星期拳既感想，打怪rj,但打人OP, 冇正身/搵人好難升上去 ，同埋裝備全部要自己整先有

我諗住無野做都升返隻

森S成堆外掛係到玩
bot刷錢,minigame 咩都有,對D課金玩家好唔公平

琴日全頻d人爆料話d人識卡骨龍卡琴直接唔識放電 一日刷骨龍團可以賺幾set防1set防=620-650hkd 好賺過返工

卡骨龍好耐之前已經有了
所以GC先半封骨龍團

正常卡個阿伯都係識放電但d人話有新既卡法可以令到阿伯唔識放電輕鬆2分鐘完場

唔係卡骨龍咁簡單wo師兄，係直接卡隻尤柏蘭wo

卡完之後隻王就郁都唔郁果隻wo

打人啲技同buff真係幾op
只不過呢個職唔可以自己升lv要靠主ac帶
升lv都帶到你自己癲
升到aw28已經好肝

支持外掛穩定物價

回流但懶得森 ser 開 ac ，單機玩返海 ser

你地有族未? 冇我可以問下族收唔收

有無呢隻野既能力資料

nosapki都無

就快出act7.2了，期待。
睇黎暑假可以吸埋最後一波金

你地冇埋骨龍仲點沖裝卡

未 有得帶就好

放全包92lv+10弓ac連人仔 求回本

你洗左幾錢

仲想回本有人接貨都偷笑

$100放夢古夢古
$20放火夢 / 劍夢 / 感夢
意tg: bomb_a

咁撚抵

is

留低TG/GAME 名我叫人邀你
最好長玩啦

有冇新手想打下死地，可以留tg

我族都招新手一齊玩，有興趣就留game名/tg啦~

$20放火夢 / 聖誕夢 / 感夢
意tg: bomb_a

HKD/防 收A遠or魔防 S防 齊3迴 戰服盾
賣嘅留Tg/game id

E家係咪無tg group?

個個去曬森夢玩?

去左美服

各位師兄, 8轉弓玩唔玩到pvp?
100攻全屬?

8轉弓同8轉戰好似都無咩人玩 聽講廢

8轉劍係廢 8轉弓要搭勁弓刀先勁 最理想係60弓搭45刀

$15放聖誕夢 / 感夢
意tg: bomb_a

6月 骨龍遠征團(森林之夢限定)

為更有效防止「森林之夢」伺服器物價飆升，

森林之夢「古代的史域多部落之塔遠征團(骨龍團)」將會改為限時舉辦。

有興趣的玩家，千萬不要錯過喔！！

遠征團時段：

2020-06-06 18:00 ~ 2020-06-07 18:00

2020-06-13 18:00 ~ 2020-06-14 18:00

2020-06-20 18:00 ~ 2020-06-21 18:00

2020-06-27 18:00 ~ 2020-06-28 18:00

活動分流：

分流四

為左防物價升，所以我唔比你地搵咁多

森林班人嘈太多錢

但係小雲講最多錢個十個人都唔夠20億

有D咁既GM真係三生有幸

佢係唔係十幾年前個個小雲黎？
好似唔撚同人咁嘅

aw38打後要去邊到升

野獸/天塔掛

勁難搵場+天塔好難打，元素森林係未夠升aw38~60

Forest去到後面好少經
C59上C601粒鐘得幾%

Aw10-60都係升污染森林同污染通道
農場都可以升但小經過污染森林通道
獸王張圖都可以升 但都係慢過森林同通道
元素森林太少經 唔係打核心唔會打呢張圖

野獸圖打料打章邊升唔錯
但經都係無污染森林同通道咁有效率

又無咁小 正常都有10%一個鐘
快嘅又開齊嘢有12-14%

塔就算吧啦
打章先會打塔
又痛又少經

單刷會少 大力弓組一隻火戰45劍打塔 總經係多過分開單刷 如果有同時玩劍同弓 咁樣打到59再單刷會有效率好多

大家有無計過自己課咗幾多玩隻垃圾驚
我就5 6 千

你賺返幾多?

只有支出

傳92槍要幾防？

微課，課嘅錢只有一隻北極熊，賺嘅起碼有7set防

冇人了

仲有冇族收人 森夢新手

爬文搵唔到win10點解決藍mon問題
有無巴絲幫幫手

巴打仲帶唔帶人打岩岩重玩

有無族係會好多人打雪地，氣分又唔錯架？

pve 80 屬全攻差5多，範圍技多易清怪
pvp 不如用其他算，靈魂爆發都要分 3 段...

留個tg傾下

有冇人知7.2 d詳情
gc搞到咁加速死亡緊

聽講好快又調一調d s卡 係咪真

未有咁快死嘅gc唔會執住
死左咪玩美服
9月前應該出7.2

有 不過都會係7.2之後

有無人知點解決

想入族可以搵搵我

你直接去美服discord問下啲GM可能會答你

10轉 + 拳6轉
光戰 水弓 暗咒 火拳

有冇source?

由呢頁慢慢睇 包含
部分卡片造形重製 7.2寵物 BOSS流出 10轉卡片名稱同屬性

打nostale Twitter 有關7.1部份怪做寵物影片

以上中文解釋可以去青怡論壇到睇到

Entwell close 左造型rework好耐
唔知邊個搬舊片出黎

入面都有d fake野 或 外服限定
不過正因為咁先有期待 同有討論空間

森林仲有無家族帶新仔打死地

feel到人流又少左d
現在只有ser 1有時有爆滿

樓上tg

好呀唔該

換完電腦開夢之就會自動重開機 但已經轉咗相容性win7
點搞

個個都放ac 咁快玩完

但無人接貨擺左成個月都仲放緊ac

幾勁啦 我3月散貨賺小小就算
頂到5 6月搵鬼接貨咩

想入坑
依家係咪已經唔建議玩森ser

0課黨玩森/天空/美服都無咩所謂睇你鐘意
課嘅天空最多人接貨但都要預蝕

家族招生 長on就得

你有無fix到

想玩返 係咪大部分巴打都玩緊新ser